家下香港時下既後生仔 仲識唔識打麻雀呢樣運動？？

以後新年係咪無人打？

打麻將好難學

打飛機就識

大把人打

計番果d真係幾難記

依家仲有好多口生仔新年或者興起去會所開間房幾皮幾皮咁打喎

打麻雀？我打飛機添呀！

後*生仔

廣東牌玩幾鋪記倒啦

大學生淨係識打麻雀

其實廣東牌算易
睇人打職業日麻先難

其實黎黎去去計翻咪對對，混一色清一色
俾你有花，有東南西北中發白呢，有幾多要記
台灣牌就堅難啦

咁都叫運動
咁電莖都係喇

逢賭都唔識
成日俾朋友笑

同意

講消耗
打牌勁過電競

但我到依家都唔知一開頭擲骰仔切牌係點

好似同廣東牌差唔多
不過剩係用2粒

智障先打三番起糊
偏偏香港通街智障

番真係唔識計，跑馬仔好過快上快落

打天九先難搵

牌九都叫地盤有人賭

天九真係搵個識都難

麻將館都唔小後生仔

唔識可以睇片學 不過未得閒教埋計番

其實好想問好耐

香港牌計唔計歷古歷古？

大學 major打牌